開始覺得漫威電影只係贏在慣性正評上面

其實擺到明我地DC只係輸在bvs同ss兩次，其餘時間有邊套戲唔是叫好叫座先？

90年代既batman 同nolan既黑暗騎士系有邊套漫威電影屌打到佢呀？

而家IMDb RT既評分根本就係畀班打手盤據，好似今次JL咁擺明就係番生大作，但係評分都仲係咁差公平咩🤬

啱呀 marvel又迫害dc

樓豬隻熱狗又引戰

是其是

好懷疑係

呢邊既電影上得太密.... 已經無乜點追...
如果兩年一套就應該好D

今集JL真係好好咩
佢介紹新人物係做得唔差 起碼都build到少少character
But Aquaman still sucks.
Flash跑到咁撚柒都算
點解You can't save the world alone最後變左Superman one man army先
打鬥又碎碎濕濕 東一忽西一忽
Steppenwolf可以柒撚得過Ultron真係膠都廢事畀
完全無真係世界末日既緊張感
成套戲最深刻就係佢係咁嗌媽媽
Boss fight做得咁撚柒真係無眼睇
唉 可能我太高期望